突發—窮L youtuber 西多士真人上左Viutv

原來西多士是胡so 仔

Replay

好型仔

一條仔
章魚🐙 啤啤🐻阿yan
三條女分

之前屌過咁耐，講野都係咁多懶音

章魚比人用完即棄

慘

佢唔係話唔出真人咩？

咁靚仔食野食壞腦

支那樣

比我想像中成熟(或者老)

禾都估係17 18 歲MK 仔

果然話自己靚仔既通常都係ON9
話自己肥仔既通常都係瘦仔
話自己又肥又毒既 通常都係食女無數

乜懶音呀 擺明係大陸仔啦

啲大陸口音

你班港豬溝溝下就習慣㗎啦！
到時中港一家親都無問題